小花迷又點解釋?

祖輸比ajax,佢都叫入到波
疤兩年比人反底，小花幫到d 咩？

隊友衰囉問

贏波▶️小花carry
輸波▶️太依賴小花
最後小花不敗

真相

廢囉
不嬲話佢只值世五

今年世一沙拿值得擁有歐聯+英超